唔見電話定唔見銀包

正評電話

負評銀包

銀包 現金咪一千幾百 啲咭又可以cut 晒係身份證麻煩啲

電話 有好多同朋友嘅回憶

銀包 好多唔同卡 唔見會好麻煩

唔見貞操

電話keep住backup既衰極有限
唔見銀包要補領證件信用卡有排煩, 自動轉帳又要逐間去搞

會唔見呢兩樣嘢嘅人不如令自己都唔見埋啦 唔好獻世

電話有icloud full backup 驚閪

唔見邊樣都係話有好珍貴既野係裡面又冇backup

視乎部電話值幾錢同埋銀包入面有幾多錢

但買過部手機貴吖嘛

係咪中學未畢業
唔見電話或者銀包 之後呢
個投票係投乜
開心啲

啲卡唔見咗麻撚柒煩